無意中睇到呢條片，忍唔住流左馬尿

原來曾經我地每一個人都唔識對方，
原來我同你都曾經為左共同理念齊上齊落
原來一直比人話眼中只有錢嘅香港人，可以咁無私為自己家園奮鬥，
社會每一個人，唔同職業，唔同年齡層，都搵到自己嘅角色，
為呢場運動出一分力
無錯呀，呢啲場面唔係發生喺動漫或者電影，
係切切實實發生喺我地身處嘅城市，香港

每月都有唔同嘅事令大家好灰，
希望睇一睇呢條片可以幫大家打打氣，憶起番當日團火同熱血

留名聽日先睇

推

外國人眼中可能只係一條紀錄片，
但呢條廿四分鐘嘅片，係好多香港人自己嘅故事
最近睇到緬甸情況的確會容易諗番前年，
我都深信繼2003, 2012, 2014 , 2019年後，
都仲會有更多代表香港人嘅年份出現
雖然將來會比以前更加難行，但希望大家都唔好忘記初心

一路睇個腦海就一路浮現好多當時嘅片段同初心出嚟。杜啟華義士講得無錯，無論結果係點，如果所有野重新嚟過，正因為心入面對自由民主嘅信念並唔係一般人對金錢利益嘅欲望咁低層次，我相信真正嘅香港人都一定會做返同一個決定，甚至係做得更好。

但願香港人唔好放棄
無論團火幾細幾細都好
點都唔好俾佢熄

要相信日後一定仲有機會

What doesn’t kill us will make us stronger.

依加槍口對內 未打先死一大堆人 捉鬼割蓆變成日常

次次睇返以前都想喊 真係歷歷在目

我哋點解要捨棄喺屠宰場溫室裏面嘅安逸享樂生活 好多人唔理解我哋 認為我哋打破緊呢片平靜 只有我哋先知道 所承受嘅苦難同謾罵 而做嘅一切係為咗將來免受宰割 擁有正常人嘅權利

時間過得好快，原來距離反修離運動爆點點已快兩年...

這兩年，香港人，得到既有幾多？失去的，又有幾多？ 失去的係信任，關係，未來，盼望...

咁就快兩年前

有時同啲外國frd傾計，講極佢地都唔明點解一條引渡條例點解會咁大反應
當然到左2020年後，香港人就明白當初咁大反應係冇錯，更多離譜嘅事情亦喺之後發生左

睇番又再一次感動, 大家加油, 蘇聯都用左30年冷戰先瓦解, 習總成日做埋d 7事一定唔洗30年就敗曬共產黨家產

火魔都無
丟磚呢

重點武器先有震攝力

無網上放負果班冷氣撚